「愛國者標準」今公布適用被裁定提名無效議員 人大褫奪4名立法會泛民議員幾成定局！

總辭

抵撚死

痴線

擁抱「基本法」

痴咩線
完全跟足基本法

其實係柒左。咁樣十月果時唔俾佢地做就得啦。

總辭，停止內鬥

好撚爽一國一制

好想射多幾次

即係唔關佢地委任之後既事